［燒山］跪求巴打製作最燈蕭析

有冇巴打考慮整條片，將燒山嘅燈神事蹟一一整合
首先播出燒山嘅預測，然後插入有關證實預計錯誤嘅報導
一來可以俾燒山面對自己唔願意面對嘅事實
二來作為歷史紀錄
因為小弟唔識整片，所以跪求有心人製作
下面希望可以一人提供n單燈神事蹟
我先